[notebook] asus a15 應該買邊隻conifg

之前諗住買g14
但價錢太貴
而且又好小帶出街
所以諗住買抵玩啲a15
用嚟上網文書，會打PUBG gta
應該揀邊個config?

同問
見到有折但三款spec
淨係打下poe同fallout
想問下1650ti 夠唔夠用

邊度有折？

2060 4800h 一雞內有無

葵芳蘇寧

琴日買左r9 12xxx 開心使用中

俾隔離post寸係電子垃圾

R7 1660夠唔夠玩？

香港有r9??

有
已入
R9 16 1T 2060

唔好買 a15，垃圾cooling deisgn 搞到cpu performance差左勁多

好彩睇多陣姐

acer i5 9xxh 16gb 1650 7千頭點睇

買asus G15啦

老老77 我都唔係好識laptop啲野，不過google a15 review 有好多唔同問題，例如個mon有20ms delay, wifi又有問題,cooling design又有問題

如果純打機可以睇下唔同model嘅gameplay fps（youtube有好多），不過要考慮返唔同機嘅performance會保持到幾耐

再唔係可以上下reddit睇下唔同price tier 嘅recommendation list

8500買左部超抵屌

可以disable cpu boost 行2.9GHz
full load 壓到75-80度左右

邊到有？

咪有